［救命］［求救］求大家

屌之前請大家細心睇晒先 再屌再講都無所謂

呢場運動最成功既地方就係無大台，無人去嘗試領導群眾。因為無人/團體可以代表到每一位示威者/市民。

大家（特別係泛民及泛民支持者）認真靜靜地諗返清楚呢兩個月係點樣走出來的。我無意要針對任何人，我只係想呢場運動可以成功。

大家都好清楚和理非同勇武之間曾經係誓成水火，點解今次勇武同和理非可以合作到，仲可以行出咁多步有突破既棋？因為無大台啊！點解政府瓦解唔到場運動？因為無大台無領袖比佢打擊。點解勇武同埋和理非可以合作走埋一齊？因為無大台之下，大家都係一個獨立既身份去爭取共同目標、五大訴求。

好老實咁講，今次運動如果失敗，泛民都會輸到一棟都冇。今場運動失敗左，政府仲咁易會比你選？今次運動如果失敗在於群眾決裂，只會走返2016年後既政治氣氛死水甚至更嚴重，到時勇武本土派只會更加灰心絕望，香港可以係正式會玩完。

我好明白泛民想係運動中得到群眾支持，可以爭取更多支持於日後選舉中得票。我真係想泛民/泛民支持者諗清楚一點，到底呢場決定香港前途重要啲定係冒着極大失敗風險去得到所謂象徵式團結？好似今日機場集會咁，點解無啦啦會出現「糾察」？我好相信每個香港人都會清楚有咩應該做唔應該做（特別係機場呢啲地方）。香港人公民意識/秩序意識根本係好好，由讓白車消防車到車站放錢放車飛，都可以見到香港人超高質素，根本唔需要大台維持。

難道過往兩個月香港人咁團結係因為有大台？
就係因為無大台 所以先咁團結
所以我懇請咁多位唔好再嘗試做任何樣式上既導向/領導，過往兩個月點走點發展就讓其繼續。若以強加此形式只會令群眾反感，終令運動失敗。

跪求大家以最終目標為本（五大訴求，缺一不可）

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

自推十下先

推上去

繼續推

再推

推

推多幾下

仲推

真係好重要 同埋唔好亂唱歌
真係冇心情呀大佬

大台post 沉一沉先，今日俾機場post 置頂好無

支持冇大台

就係見機場出出地事先放上來

我只想呢場運動成功

香港人最團結係今次架啦 唔可以散架
一散就會徹底失敗 香港會永不翻身...

推多幾下啦

香港人唔可以輸
更加唔可以輸係自己手上！

岩岩開始啫， 俾佢儲下氣先， 機場玩3日咖

不重蹈2014佔中結局，大台不代表我

就係要趁未出晒事前要大家諗清楚先
我都好想大家可以對焦返當日行程/重要事件上

呢次香港人真係許勝不許敗架啦

大家要團結抗敵！

唔可以內部分化/自我陶醉

希望大家可以睇到呢個po 諗清楚所有野

2014已經輸左一次 呢次唔可以再輸

求下大家睇清楚先啦